有冇人同自己既另一半好小野講？

我覺得大家既話題越黎越少 甚至一日內都冇乜幾句 想問我地既關係係咪開始淡？

本身份人少野講都冇辦法

一齊咗幾耐

一直都係
成日好懷疑我哋嘅關係

兩個月到

你地點解決 會唔會因為話題小而疏遠咗

咁好撚大獲喎Ching
利申試過

咁你點算？

兩個月咁快就冇野講

一係唔講野，一係講廢話

點算好

有冇啲咩興趣班可以拉埋佢一齊去上，例如學外語，整蛋糕之類

你兩個生活經歷相差好遠?

你地係咪識左冇幾耐就一齊左？
其實講下近排發生左啲咩事都有一堆野可以講 除非你地兩個都宅係屋企唔出街架姐

分左手喇 都無話題 為拍而拍 不如做番fd

我地同你地一樣 我講完既野都冇去延續話題

我都係...
諗唔到有咩話題傾落去
驚亂講野又話九唔搭八...無奈

咁咪靜靜地相處

...我未有另一半
我指公司女同事傾計
都岩...靜靜地陪伴

有女同事

只係做野碰到就傾下計咁
之後做公司野架...

帶隻喵喵畀佢地玩

我都想...佢正是我暗戀的人
可惜佢有男朋友...